【屌】其實真係開始頂唔順旺角條西洋菜街

行旺角，西洋菜街真係必經之地
幾年前開始變文化街，D人係度霸位影相，
又其他鋪下檔仔賣下野我都覺得OK
真係見到[多少少]元化係度
最起碼唔會太影響
就算D人圍觀都唔會太過分，至起碼唔會日日都係咁

依家，成條廟街咁
做乜鳩野？
D呀伯係度聚舊
亂鳩咁唱，跳下舞
好似自已落左DISCO咁
一兩檔我都由鳩你
但係依家街頭到街尾至少5-7檔
D喇叭開到大一大
仲要自已成班霸成個空地圍住中間
想行都行唔到
檔檔都係咁

真係會唔會組到人出去開戰

其實無左佢地唱歌已經好好多啦

取消行人專用區把啦

真心花式足球個個都係因為佢係呢條街玩我先識得

冇錯

唔撚洗靠d乜鳩區議員啦
小巴咁大個紅底bkup就話無計
行人區班大媽蝗廢老
係就起度組隊

改完班人都照開，不如索性取消仲好過

取消行人專用區 條街塞到唔使行

得返班大媽跳老舞

根本依家都係行唔到，仲要迫住聽燥音，真係寧願取消佢都無咁嬲

直情cut撚曬佢啦，我見有d檔口開撚大個音樂，一兩條老坑鬼上身咁自己企喺度係咁郁個上半身，同不停Fing 對手，見到都反胃。

同埋行咩人專用區啫，而家行到人咩，仲撚衰過行車，無左個原意，cut 撚左佢！

一係CUT撚左佢，一係監管得好D

依家儘量夜晚都唔去,班廟街老坑晚晚都鳩叫

光復旺角！！

月經

行彌敦道仲快過行人專用區

法輪功

D死廢佬唱歌超嘈，真係想佢地死全家

係咪組團？係既一定出黎

忍左好耐 煩到仆街

最麻煩係班支那大媽/呀伯 播到音樂勁大聲又跳又唱
仲要有班人專唱D大陸歌 超嘈 勁多支那蝗圍住聽
一D美感,藝術都睇唔到 只係見到一班劣質,無修養,無文化既人係度污染環境 !!
黑警又唔會做野 偏幫呢班人 政府唔出手搞
根本個個位唔適合搞音樂唱歌, 應該見到即驅趕,
搞唱歌應該要每次申請許可證 見到D支那大媽申請可以唔批
呢D先係做野 放D好既野係度 踢走D劣質野 唔係點吸引多D高質素旅客黎呢?

菜街已經唔係香港人既地方

以前得班文青, MK, 影相佬係到表演都好地地
係班支那大媽入侵就搞爛個場

根本應該一早cut撚哂佢
做得稍為好少少果D真藝術工作者就比入境掃場當II
成班大媽賣唱當正disco收埋錢抽水就長做長有
真係你行埋我果份 搞到旺角垃撚圾

反正港豬一早唔配有咩文化

次次經過都覺得好似戶外夜總會咁

唱歌嗰班阿伯阿嬋真係不知所謂
完完全全係噪音污染

我地幾時組隊去踏場

屌你老母仲夜晚10點
樓上d人唔使訓？聽日唔使返工？
直接取消左佢啦仆街

見到班老坑加埋過百歲仲係到摸手攬腰真係好想嘔

果班撚樣應該一早收佢皮啦

果邊真係好撚嘈，街頭已經嘈到仆街，又多人阻住晒，好耐無去果邊了

唔好講D大媽係度跳舞唱歌
果班掛住支持本地音樂 實質搵錢果班都唔係好
一座兩座 人咁高喇叭放係度
街頭都聽到佢地街尾唱歌
大佬呀 樓上有人住架
N年前已經有節目講過果條街居民有幾慘
但係又有無人去理過佢地

老實 外國街頭表演 係要攞牌
香港都應該實行呢個制度
整頓一下行人專用區

今日行過 真係成條街都廢中廢老圍爐唱歌

冇錯，兩害取其輕
以前都冇架啦，咪一樣咁行

仲有人會出旺角
得返老野，學生妹都無個

樓主而家先頂唔順
忍耐力高

早幾年仲有高質後生仔唱流行曲/英文歌
而家無必要都唔會行入去

之前見過其他post問掟水樽條友會唔會返黎
如果而家有人掟嘅中招果d多數死有餘辜

減時間有撚用咩,治標唔治本
縮撚到得返一檔都好呀,宜家我寧願特登行彌敦道再入條街想去既舖都好過係條街行過去

老老實實，寧願唔好實行，一拍兩散
果班廢中廢老廟街歌廳過黎
九成黑底照住
到時大家攞完牌你夠佢搶地擺檔咩
反而佢地仲表演合法化

正苦而家見你支那人鬼咁搞你咩，淨係敢搞香港人同香港人支持嘅人

同意直接取消好過，依家有專用區仲行得辛苦過無

組隊啦 支持

其實有無諗過，啲大媽係有人默許佢哋唱歌，用嚟令到某一啲政見嘅人無辦法係個行人專用區搞「所謂（有人唔鍾意）嘅事」？

強烈要求取消

返工被迫聽大媽唱歌跳舞好冇陰公

屌 啲大媽係到唱歌跳舞真係好撚柒
香港本身都無乜形象 吹下大泡泡 踢下花識足球 快閃跳下舞 呢班大嬸大叔算啲咩
好撚想趕走佢地
出街無必要唔會去旺角

住附近嘅表示好難頂 難頂到老母話要落街淋屎
已經唔係住正西洋菜南街 但一到星期六日或者公眾假期 成班痴線佬係下面鬥大聲 隔幾條街都好應聲
落到街仲死 真心想問圍觀嘅人係咪真係聽到佢地唱乜

樓豬組隊第一個報名去屌撚柒佢哋老母冚家鏟

宜家先開始頂唔順？你冇嘢下話

住附近既真係超慘
咁搞法真係人都癲

班老野翻廟街啦

啲鬼佬嚟到 見到香港有班老嘢係條街跳舞 又嘈 應該會嚇到唔敢再嚟
平時經過真係勁辛苦 耳膜都畀佢哋震碎 難為路兩邊啲sales

行過已經想痴線
成班山蕃

食環班撚樣欺善怕惡
趕走香港人就勁
趕走大媽 啲大媽唔撚怕你

[FF]西洋菜街音樂節發生槍擊

我嗰到係間房特別應聲 出廳還好 住正樓上嗰d真係唔知點算

都唔明點解啲阿嬸咁撚鐘意起果啲位唱歌..
唔係取消行人專用區,係要監管入面既活動

食環狗冇一個係無辜既

直接取消啦
班廣場大媽，廢中廢老根本影響市容，趕走遊客，製造嘈音

應該表演斬首文化，捉撚哂d廢老大媽，逐個進行isis式處決

起碼要分翻清楚係咩活動先
而家呢d唔係叫文化藝術 唔係叫本土特色
係嘈音污染

以前都仲多d野睇下

宜家得返d廢老係到唱K阻鳩住晒

限制音量其實就ok
唔想抹殺某啲藝術表演 例如花式足球 一蚊畫畫

班廢老根本有組織性
我揾日落去彈重金屬同佢地對抗

組隊

應該話無咗嗰班核撚突阿嬸阿伯就ok
花式足球同Mr. Wally嗰啲好好睇

花式足球好想比佢地瘋狂踢

所以我星期六日係唔會出旺角

黑底 唔好以為而家仲係8-90年代
今時今日 黑社會已經唔係好似以前咁鬥人多
黑底想玩
唔好當班警察係紙板人
好似而家咁 成架警車停係街尾
幾個軍裝係咁巡
一條街都保唔住 你唔係當香港警察真係咁無能呀
黑底玩野
即係要阿sir掃場 洗太平地

再者 而家黑底真係想搵錢
你估真係會靠呢班擺街檔 等人課金既所謂本地音樂人咩

結論係 行人專用區 想利用表演 就要攞牌
長遠係有助表演藝術推廣

而家比班本地音樂人 霸住搵真錢
我仲記得當年龍小茵同班襲啞人士去果度表演
就係比呢班叫人支持本地音樂既仆街阻撚住

以前起正西洋菜街返工 個陣覺得係好有特色 每日睇都唔會話厭 而家係覺得好老尷 起附近返工既一定好撚痛苦

一至五少人啲 又靜啲 何樂而不為

十萬句粗口都唔夠屌 好撚柒煩d廢佬當條街K房

原本係條街行人路太窄，d人行晒出馬路危險
於是就某d時段唔俾車行變行人專用區
之後就開始有寬頻，電話上台檔
然後影相，擺賣，唱歌......
原本係行人專用區，而家係小販區

我平時係九龍塘返學以為已經訓練到自己成為一個跨gip障礙賽既高手啦
點知一去到旺角真係輸撚左
以前去旺角係冇咁逼 唔洗十秒先行到一步 最重要係我唔洗逼自己戴住headphone先行到旺角
依家去旺角又嘈又臭又逼我屌你老母

終於有人開post屌鳩班死廢老

講得岩，成班啊伯啊嬸根本係廟街果邊過黎，貪旺角多人睇，佢地不如摺埋啦，唱歌難聽，喺度9唱發洩，讓條路黎行吓仲好，d行人路成日塞到行唔倒，屌

班廢老當撚正條街係佢咁 想行又行唔到

痴線，真心成條廟街咁
同周圍啲鋪頭格格不入，我都唔明，佢地覺得真係好意思

之前影下相咪幾好，支持取消咗佢

旺角開始多人

班死廢老好撚有錢 每檔都幾隻大喇叭
唱個啲又係廢老 跳個啲又係廢老 睇個啲又係廢老
仲要煲住煙咁睇 真係想屌柒班廢老
又阻街又嘈又整到條街臭晒

好掛住個post名
[1245 菜街開始多人]

幾時組團落去

還我旺角
唔要廢老大陸喱影響市容

寬頻，電話上台檔個年代都還好
之後嗰堆真係不了 （無論有無質素都好）

因為真係有組織
唔同其他表演者單拖為主

終極ff:
用呢班支那大媽呀伯去令香港人憎厭西洋菜街 後而立法完全唔俾人喺西洋菜街賣藝或聚集 以後少個香港本土文化表演平台同集會地點

行過一定推開d跳舞自high廢老

最撚慘係啲遊客黎到，以為香港文化係咁樣

食環狗又唔撚捉呢啲垃圾

住正樓上
係房唔開窗還好
但一入廁所(廁所對正條街)
有時便秘真係想死
好彩已經係高層
低層住户真係唔知點挨

係度講有條柒用
組隊去踩場好過喇

日日係大媽格離裝香/放臭彈比自己聞
算唔算犯法？
重點係自己聞，唔想影響人

寧願行出去彌敦道吸廢氣 都唔想行入去西洋菜街

係時候光復

其實已經好多個post

主要問題都係嘈，唔比播歌得唔得?

啱啊 個個廢老當正條街係自己既 開曬演唱會咁 仲難頂係佢地個啲老人club 個個鳩fingfing咁 都唔知做乜撚

以後busking 要考牌咪算囉

惟求奉上生命全歸主所有
要將一切盡獻於我主的手

cut左佢，大媽只會搵第二位玩，但條街就呢世都唔會再番黎

我覺得反對用喇叭先

呢個十幾年前讀中學已經係度
如果佢唔再唱，我應該都會幾失落

直頭係香港之恥
次次行過都覺得柒到唔敢睇
俾D外國人見到, 唔知原來香港o既文化就係成班廢老大大聲跳老舞

屌班阿叔阿嬸較到個喇叭大一大咁嘈到仆街
仲有班癲婆痴線佬著到鬼五馬六圍埋喺到un嚇撚死人

之前仲到呀支呀左
家陣俾你地用又屌曬鬼

幫手推

組團個個公眾假期搵epd投訴

唔得
你真係搵晚去下
一節街成三四檔姣閪大媽fing 晒閪咁
之後一堆大叔阿伯又睇到扯晒
你就會發現閪菜街係有幾嘔心
真係路過都想嘔

問題係香港太多支那人，你唔cut左行人專用區佢就企定定喺度睇d劣質表演，cut左條街仲塞到爆
咁除左支那人，當然都有班mk影埋d垃圾相，同埋d垃圾企街sell野

有人光復菜街嗎

條街已經變左劣化香港形象既其中一個重要原素

琴日行過直頭想死 返撚左大陸咁

希望有組織會搞 我實出黎幫手

屌根本就係 之前去西洋菜街派文宣 一到行人專用區時間就有大媽係正我地對面唱歌 嘈撚到仆街 結果被迫走人 話唔係特登都冇人信啦

其實有無人知背後係咩組織支持班人表演？

我成日覺得佢地應該有錢賺，唔係無理由咁落力

依家真係非必要都唔會去mk

有組織支持咁又點

e家先頂唔順你都算好野

成班人圍觀 噓已經驚到走啦

而家d90,00後未見過條街未有咁多支那劣質文化既時候，習慣左未知道而家係幾咁噁心

Agger
取消行人區係趕絕班廢老嘅唯一可行方法

支持開9佢地波，影響市容呀班仆街

取消啦,寧願玉石俱焚都唔撚想旺角比呢班廢老HUM家剷污染
以前旺角真係好好行,而家?屌你老母唔係特別有野做都唔想去果面
做香港人真係好撚慘,連其中一個曾經成為1個文化ICON既地方都沒落埋

出mk已經盡量唔行果條街

成班乞衣係到鳩唱
當樂西洋菜街係佢哋嘅k房
不撚知所謂
食環署又唔撚做嘢趕呢班仆街
淨係識得恰阿婆
旺角西洋菜街意義上人哋大阪嘅道頓崛咁上下
你話點會有旅客落嚟旅行覺得香港正
唉無眼睇

搵人偷偷地剪左佢地條電線 喇叭線 再即刻跑走

最弊係冇人去做檢控
亦都唔知用邊條條例先charge到
根本冇王管

你啱

幾時落去玩鳩班死廢老同垃圾新移民
好撚老實，果班垃圾唱既歌直頭唔係香港人會唱既，就連廢老都唔唱啊
全部蝗語紅歌黎，係大媽新移民先會唱既垃圾

而家旺角已經變左支那殖民人,旅港支那人,同自以為去旺角好潮既賓賓先去既地方,而家去親旺角都有種柒既感覺,仲要迫撚到仆街,本地人真係愈見愈少,唔係必要都唔係好想去

之前響其中一間街鋪返過pt
星期六日夜晚係嘈到完全聽唔到客人同事講野

其實真正問題唔係表演果班友,係D自由行大陸客太多
利申:廿幾年旺角居民

噪音管制條例 搵環保處/報警
Source :

(d) 香港法例第400章《噪音管制條例》

(i) 住用處所及公眾地方發出的噪音─ 第4(1)條

任何人於下午11時至翌日上午7時，或於公眾假日的任何時間，在住用處所或公眾地方發出或促使發出噪音，而該噪音對任何人而言是其煩擾的根源，即屬犯罪。

(ii) 住用處所及公眾地方發出的噪音─ 第4(2)條

任何住用處所的業主、租戶、佔用人或掌管人，於下午11時至翌日上午7時，或於公眾假日的任何時間，明知而准許或任由噪音由該住用處所發出，而該噪音對任何人而言是其煩擾的根源，即屬犯罪。

刑罰：罰款10,000元。

次次經過都覺影撚衰香港

屌佢地老母
當自己出show做明星戇鳩
阻撚哂條路 夏天啲死廢老又臭
塞到周圍都聞到陣臭味

有隊一定入 抆撚哂佢啲喇叭線
燒撚哂啲膽 冇得開到咁嘈

真心busking既人就俾人趕，認真做地下音樂既俾人打壓，this is Hong Kong

開波又唔一定要打鳩佢地既，成班一齊入去鳩fing屌柒佢地已經夠啦，最緊要令佢地無癮繼續

真係覺得兩旁既住戶好忍得

岩，希望有人會搞

行親個度見到有外國人睇緊班廢老都想搵窿捐，真係好羞家

已經好多年冇事都唔會去旺角.

街頭表演學外國咁要考牌已經好好多 連尖沙咀哥啲鳩唱亂黎組合都消失

就係個班友, 所以D 新移民, 大陸人, 其他旅客圍L 住晒睇囉.
講真我真係晌中間直行直過, 話9之佢地

剛發惡夢，由於受到嘈音節磨，有人掉了幾公升哥士的落菜街，剛巧落在那班廢老的表演者身上

一字記之曰雜
成班馬騮亂舞鳩叫

3年前，
鳩嗚團成形初日日都落去屌大媽就俾人話唔好搞亂香港好暴力。
什麼廢青搞屎棍。

3年後既今日樓主先出黎問有無人組團落去踩場
乜頂唔順嗱
依d自食其果咪一齊受下囉

都唔係今日嘅事
屌那星根本經過都覺得係折磨
最慘係真係有班人圍住睇(乜年齡都有)塞撚死晒
但個啲所謂表演根本係bad taste
冇得同廟街嗰啲人比
廟街嘅好多都唱咗好多年
唱嘅都係有故事有歷練嘅人先唱得出嘅歌
有咩方法先可以整頓下呢股歪風

個D根本唔算表演，
只係一班支那老雞喺到唱K拉客，
仲有一班本地廢中乞兒喺到賣唱乞食，
咁都算表演，街邊D跛腳乞兒吹口琴都算表演啦

D老坑真係搞到污煙瘴氣，次次禮拜都搞到條路塞哂
又要睇d阿伯半裸跳舞
我係果邊舖頭返工，多得佢地唔少

唱還唱
佢地係要成群結隊係到跳老舞

之前有啲攤檔擺，啲人表示真係幾好
有時就算逼啲都唔緊要
依家，只係想快啲得完條路
逼撚到....又冇野睇全部都係啲廢老係到自high
唱歌唔係問題，屌你唔撚洗咁大聲阿
賣唱賣得好聽都話算 當懷舊下
屌你又走音又難聽就咪撚出沖出黎柒
一把年紀留翻少少面子比自己好冇
咁樣係到亂鳩咁跳咁嗌
啲人當你班廢老笑話咁睇咋
要自high請滾翻去朝街
仲當自己十幾廿二阿，收皮啦
如果再唔趕走班劣質廢老
寧願冇左個行人專用區
反正人都行唔到

其實條街好撚臭
區議會有無諗住搞搞佢？

好耐之前行過見到有人玩花式足球
有人係到玩個水晶球
當時都有人唱歌 不過係唱廣東話歌
自彈自唱 而且又唔係鳩叫 唱三首就收檔
點到即止
真係有種文化匯聚感覺
其實有無得做規管 基本申請
比如話你想表演 可以申請 填你會表演乜
之後先可以係到玩

表演屬於表達自由
規管係敏感議題
假如有人申請表演話劇，內容係港獨
你係政府你批唔批？

有無巴打見過有堆總係笠住七彩假髮嘅騎呢怪(宜加通常係報紙檔對出個十字路口到擺) 以前都話好啲 播啲唔知咩假係到fing 屌你老母宜加搵啲弱智仔播歌播到大大聲 咪嘴唱歌 大佬呀 咪嘴都算 你搵個男人唱 但個background music係女聲 專業啲啦 有次仲見到有隻大陸雞著到好性感 咪嘴唱歌 啲廢中廢佬幾百幾百咁比佢 好過做雞

一個本來係德政，但比o的白痴膠人去管理，都可以變成嘔心o既爛政。

有冇人試過喺佢地地盤擺擋？
擺先過佢哋咪得囉。

組到人我切

而家變左廢中廢老既露天club ,見過有個癈老好chok 咁去比封利士個著到雞咁既大媽,之後頭也不會咁轉身行埋一邊繼續睇佢唱,真係同d 後生落club 埋去請佢飲杯酒無咩分別 好鬼難頂

廟街啲阿姑就算唱都唔會搞到大街啲人
而家閪菜係阻撚住嘈撚住

根本政府默許咁做
要搞佢地要規管一早就可以搞
警察都唔多受理
搞大學生/後生/mr.wally都唔趕佢地

有唔少外國朋友黎過一次都話
有啲之前黎過都問做乜事變到咁

其實d呀叔呀伯呀嬸係咪差人錢比人迫出黎跳d咁既舞

係咪組隊呀

成條街d表演都係垃圾

一獲熟 取消左佢啦

一係就一至五，一係就會落雨先落MK

光復未姐 我第一個參加

音樂節槍擊案至少50人死 槍手被擊斃犯案動機未明

係咪樓下太嘈？

赤化旺角

唔好呀..我仲要睇人影pat-pat 㗎

以前有個高登仔試過

擺檔 > 成日係到擺檔既廢老團來了 > 男既用兇，女既用可憐恰阿婆果種聲搏同情 > 孤立無援敗走

好老實講，佢哋呢啲招係用喺每一個情況，萬試萬靈，所以佢哋已經用慣用熟，唔識處理呢種情況真係唔好去

次次去旺角都想快D走
蠻夷地方咁

其實係成條街唱老歌。跳舊舞

係班死老野問題

根本就唔應該比人咁賣藝法

西洋菜街已經變成支那大媽廢老中坑的淫窟

應該好似流動美食車計劃咁
要預先set up 個proposal 同搞個比賽，攞夠一定既分數先可以入圍擺檔
政府最撚興搞埋晒呢d 咁既野架啦

你先開始頂唔順...
住係樓上的居民表示

好撚痴線啊 成班離地港共官 議員冇理過

呢班支那人當正個位佢地買左咁

檔多唔係問題
唔好次次霸咁多位又播得勁大聲，免費karaoke 咩

講真 無左呢班支那大媽/呀伯 (成班都似精神有問題)
無哂D大喇叭係度嘈 得返D人係咪度下自己手工藝
影相個D都接受到, 或者小品個D彈下結他賣唱 同埋改善下個環境
呢條行人專用區已經可以吸引返好多香港人出黎行同買野

咁即係有篩選
以而家呢個政府既做法，疑似本土港獨既表演唔入得
支那大媽表演合法化

今日香港嚟講，監管已經無用架喇
首先執法者欺善怕惡，啲廢老稍為惡少少，班食環狗已經縮沙
另外係班廢老一見你鬆懈少少就即刻衝撚晒出嚟，你覺得呢個政府會真係日撚日監視著咩？頂多收到投訴咪走出嚟做下樣囉

雖然好可惜，但外國可行嘅嘢，嚟到香港就俾支那垃圾臭閪冚家剷柒頭撚樣破壞晒
最後就連享受都機會都無埋

俾D外國人見到香港文化就係D廢老支那婆鳩FING FING真係好撚肉酸

蝻就話唔夠佢地大隻
而家連廢老阿嬋都無人夠膽佢同地鬥

殺無勒啦

所以係政府既權力來自邊度既問題
交由一班賣港賊組成既政府, 偏袒支那人, 一味壓迫香港人
係一個劣幣驅良幣既時代

以前有人會睇住
太嘈會叫佢收聲
依家D人開到極大聲都無人理

有咩人睇住？食環？？

廢老：宜家啲廢青呢，書又唔讀，少少聲就話辛苦，我地舊屎落到嚟香港，有飯食已經好好啦，咪仲辛苦....

epd唔關事好似

成個香港已經唔係啦

西洋菜街當廟街

菜街就一堆大陸女人同廢老
天橋就一堆賓賓印印

遲早搞到有人癲左再倒野落街

如果舖頭開正果度就慘，咁撚嘈又難聽，點做生意

明白行開旺角o既感受
但我亦覺得港共唔care有冇大媽舞、蝗語歌
港共正苦最care 「鳩鳴團」同「法輪功」

真係超級驅風
香港成日打唔成風要入呢啲阿嬸數

我而家經嗰邊都唔會行內街 寧願行多2步出彌敦道再兜返入嚟 太撚嘈

兩邊鋪頭員工：

我ff過同班跳舞frd 用佢地個啲歌排返啲hiphop jazzfunk urban 去踩場搞事
反正個啲老女人成個夜總會老雞咁摟人去同佢一齊跳舞

Btw 有次見到個老女人係咁摟一個呀叔去同佢跳
個呀叔死撚都唔想出 然後係咁loop

唔知幾時開始 得番大媽大叔

人地住樓上都未出聲

恰阿婆 > 拍片 > 港人港地 > 起底

港共政府，食環狗，黑警會撚做嘢咩，而家香港行緊大支那人優先政策，劣幣驅良幣，講多兩講啲高官政協又叫你唔鐘意就唔好響香港

間bodyshop職員日日聽好慘

好耐冇出條垃圾街
個旺角印度咖哩、魚身人仲係咪到

首先夠佢地人多同早霸位

印度咖喱以前震撼性聲音個阿叔好似冇咗好耐

最黑人憎過班人係E出口果度
成班低能仔係度霸曬個十字路口
音樂開到大大聲

利申 住旺角 日日都要經果度返屋企

唔係呀 係用佢地個場用佢地啲歌
但雀巢鳩佔咁變成另一個表演

見到啲廢中廢老俾成5舊水班大媽
講真 拎去叫雞仲好啦
俾咁多錢凈係摸手摸腰 屌又冇撚得你屌
班大媽收埋收埋咁多錢仲爽過做雞

咪又係仔女既家用

其實d住戶真係好慘 成日唱埋d鳩歌

其實佢地唱咩歌多

浪岸賓！燈燈燈！
浪岸流！燈燈燈

近H&M個邊就大陸歌多
以前cheap之堡就鳩叫加大陸歌
E出口個邊就成班弱智人士唔知做緊咩
比較正常係豐澤個班

你日日經過？咁有研究

咁肯定仲有男女對唱嗰啲
例如問誰領風騷

一早頂唔撚順
一係就乜撚都唔比搞 淨係比人行
一係就取消行人專用區 比返車行

80年代懷舊金曲 唱得好L7難聽

班友係自娛多過娛樂大眾

再改短時間不如cut 哂成條行人專用區
無可能為咗班垃圾嚟破壞設立行人專用區嘅原意
根本應該學英國咁要做街頭表演要先攞牌
唔係要做審查而係用嚟管理
如果有人投訴就扣分扣哂分就要停表演(e.g. 衫犯停3日, 再犯停5日)

記得有檔係白頭佬（陳浩南頭）同一個30歲女人
上次個白頭佬大聲屌鳩d人排隊拎野阻住佢開檔
心諗條街你嫁咩

不過特衰正苦點會做

呢套去到香港會唔work
廢老會不斷投訴廢青表演者，但廢青冇人幫
廢老一樣有人投訴，但佢地會搵禮義廉議員幫手，跟住就會製造輿論話食環恰鳩老人家之類，最後不了了之

可能係納稅人嘅錢
啲死綜老 生果金

E出口唱詩歌嗰個阿伯先係清泉

支持

之前好似有雜誌報導啲廢中主音 有師奶送禮物送錢
無記錯 大約月入幾萬咁上下

唔俾人唱歌就ok

幾時組團？

😭成日講本土文化既連登仔
廟街賣唱 大撻地呢d都係本土文化黎
結論：只要連登仔覺得柒老土就要反

行mk最憎行果條街
行親都要載耳塞

好聲果啲就話姐
屌咁撚難聽，賣乜撚野
都係賣既...我比錢你求下你咪撚唱

豐澤即係戲院？
長期有條大媽焚機喎

應該收班垃圾市值租金
可以即刻收佢檔

組唔組到團都成問題 連登咁多小學雞

呢咁撚低質支那歌曲叫本土文化咩?
食屎啦屌你老母!

最唔明點解啲鋪頭交咁貴租都忍到班趕客垃圾

最撚過份係搭個帳篷，入面唱歌，出面廣告黎

間鋪仲響唔響度?日日咁叫聲帶都收皮啦

X水狂徒 幾時復出

成班廢老都on9 ，係咪組團反鳩佢地？

俾返車行算啦。
你估政府會執法咩

真心覺得好柒 好撚嘈 又9唔搭8 真心影衰香港

直接組團晨早霸9左佢個位好過啦
試一個星期日 mud都唔做

無咩事都唔會揀行果邊！
業主自己諗

行得 等咩?

依家直頭兜返出彌敦道好過 菜街又嘈又逼人 成條街都弱智嘅

警察係咪無能，我唔敢講
事實上人地就係靠人多
你單丁去，猛虎不及地頭蟲，人地圍你果時咪試下報警睇下有咩作用囉

洗太平地？瞓醒未呀你？
人地又唔係索k
係合法利用行人專用區，洗乜春呀

再者，人地而家唔係搵錢
係班陀地喺自己地盤開p
上面已經有巴打講左佢地會點對付阻住曬嘅人

結論就係
攞牌就係幫佢合法化
你又無得租地
到頭來咪又係俾人搶曬d表演地方囉

而家直頭有帳篷，唔撚怕你

唔知倒瀉d老鼠曱甴屎會點呢?

依個POST千鳩幾個正評都上唔到熱門
連尼住你真係為錢乜撚野都做得出

7個熱門5個同「女」有關

好彩我唔係住個度
如果唔係我分分鐘掉屎猛

日本仔一枝結他比黑警話噪音
班廢老又冇人趕

最撚過引係
上次行過見到有至少7個食環狗企左係度
有D KIU晒手望住
我心諗 你班撚樣做乜鳩
又唔係執法
企係度做乜春, 條街唔撚夠多人?

屌柒班廢老

你信個班友真係來自平民？ 根本係霸地，好似佢買左咁。 講真我好喜歡音樂，也唔怕新舊。但呢班粉腸，唱左幾年，根本功力有限，五音不全，唱腔又old school又嘔心。 屌佢老母成班垃圾仲以為自己好撚得，每次行過都越聽越躁底。

大佬，你走去旺角 sell廟街野？ 不如尖沙咁sell鴨記啦？

我係北京后海o的酒吧街聽，o的live不知幾正，唔係呢o的垃圾。

冇錯，唱老歌冇問題
你高質既，雖然唔會停低聽，但起碼唔反感
但依家又難聽，套野又大聲又拆
真係好撚趕客

群魔亂舞

根本就要禁止呢班支那廢老/大媽係度污染環境

好地地行人專用區變撚左廟街

垃圾支那種族

記得港台報道過，話咩無法例可 以接拉人

認真唔使做啲咩
就咁組隊成班踩入佢地個圈企係到已經夠

禁止癈老出街咪得

圍爐

見第一頁有連爸話區議會會再討論，咁有無d 渠道如email可以反映下？起碼我地send去都好丫，俾下壓力佢地 如果有用

由垃圾好戲量 開始已經好憎人係度玩所謂藝術

即係你地班年青人有娛樂就得，班老人家要娛樂就唔得

一日唔清條街，我一日都唔會去嗰度買嘢

幾時搞光復

即係唱英文歌就高質，唱國語老歌就噪音

你錯啦，由始至終以前未有呢班鬼上身之前所謂既本地文化，我都覺得阻撚住，以前係阻住行，難行，而家係行唔撚到同噪音視覺污染。

乜撚野叫行人專用區，係方便行人，疏通人流。擺一檔野都唔應該。會唔會有人去單車徑唱野擺檔影相？

其實好似係鳩嗚團之後出現
果陣雨革後又鳩嗚團又有傘後團體講talk教化d MK同阿叔

當年旺角係三個佔領區中最熱血
可能係有人突登膠化旺角

其實問題癥結在於 阿豬阿狗都可以霸地表演
一係就一鑊熟
取消行人專用區
一係就實施發牌制

其實我覺得主要兩個問題
一 鬥大聲 大聲到街尾都聽到 造成聲音污染
二 個圈圍到勁撚大 阻住行人

我都唔撚明個圈咁撚大做乜！跳breakdance 同埋高難度嘅表演都細圈過你
啲垃圾廢老又想參與又唔想參與左咁

大媽跳舞唱歌叫本土文化

之前有巴打話佢地擺檔搵唔少錢

nono , 如果係呀豬呀狗都得，咁就唔會咁單一，去天星碼頭個班都ok有質素。
問題明眼人一睇就知係集團性霸地，大媽唔係問題，但冇可能全部係大媽，仲要重架餐，你話唔係愛字堆後台比錢我撚信。
同埋真係廟街老野，去旺角使乜，擺明係低質集團玩野。

推

次次行過都吵到拆天

好少落旺角已經

又係講完就算

唔quote太長了

見過張相佢地手揸幾張一舊水
人工分分鐘高過我

快撚啲趕柒晒班騎呢怪走了啦 簡直影衰香港

其實都唔係今日嘅事。。而家好憎去旺角，如非必要，真係唔會去，除左大媽之外，旺角又逼，又污糟

根本唔關取唔取消行人專用區問題
因為依家其實係旺中出面行人路都有一檔...

係要限制音量 限制每檔既範圍
之前睇電視外國係有合法團體去管理呢D可以比人表演既位置
就可以防止影響到其他人

無錯無錯 其實咁先岩!!!!!
話咩要取消行人專用區個D人麻煩睇清楚

2015年試過組團啦
土共收到風係現場叫咪
黃台仰同佢地對罵咁又點
根本當時港獨撚多過土共但做唔到D咩
班黑警咪保護大媽
企係佢地面前硬食都要保護

要搞一早搞左, 但人唔夠, 果陣fb搞都肯定多撚過連登號召到既人數, 咪又係有人被捕, 晒鳩氣啦香港人

一係就發夢有人扑撚爛佢地既器材, 又拎把刀出黎對準目標斬人
靠個政苦取消真係晒鳩氣

保護佢地

行人專用區原意唔係比你表演用
況且就算無聲
你覺得成班阿叔阿嬸扭屎忽無問題？

早過啲阿叔去擺位咪得

問題係而家大家唔信食環狗會公平執法
講真屯門公園夠整自瀆區啦
班垃圾一樣霸住半個公園，啲看更除咗企喺側邊同叫佢唔好唱咁大聲之外，乜撚都做唔到

係唔滿意就 搵人快閃清理菜街

最撚悲哀係有人希望漒水佬再黎

去過至少20次
我反而覺得拖後腳嘅係鳩嗚左膠

其實咩方法都要試下
整走佢地就ok
太煩喇

你早過佢去 霸Q晒d位囉

行完呢條街啲聲力仲嚴重過入機舖走一轉再出返黎

D黑底阿叔屌柒你呀霸

霸 你可以霸幾多位先
四點鐘 D阿叔 街頭街尾 有位就舖塊膠霸位

直頭變撚左辣妹的士高咁